林鄭係咪想整死香港經濟

又錄音機, 完全冇解決過問題,
股市會繼續暴跌, 香港人日日輸